[和你whats] 一人一句說話，whatsapp比何君堯博士打氣

曝露自己個電話

仲有無野想同何君堯博士兼區議員講

屌我太空卡
驚佢老母

推

何已完 賠了lin頭又折兵

你幾時死

幾時無埋個律師牌
粒lin生返未